「真相」發夢夢到舉英國旗婆婆企係前線擋住

夢到婆婆已經企左好耐 不停揮旗同後生仔講加油
仲無啦啦企係D鐵馬前面 唔知做乜呢？
有無解夢師解釋下
企係D遮前面 唔通係賣遮既？

要啲七老八十
頭髮都白曬嘅老人家仲要係惡劣天氣下走出嚟
呢個係咩世界

呀婆我支持你支持我地。但有一樣野要屌你既係。唔該拎走支反骨英國旗。我地唔需要舉背棄信義既英國旗。

舉黑底白字 黑警全家死絕仲有用

諗深一層，拎中國旗其實仲有用

英國旗無撚用，比位人入，又唔撚幫手

呢個時候仲覺得英國可以救到香港既不如ff共慘黨換權